大家要一齊革命㗎

同埋
唔好捉鬼啦

其實我最唔明點解成日要好惡咁命令「冇gear嘅和理非即刻走！唔好阻住前線！」

冇gear嘅和理非如果岩岩繼續向前行，其實前線反而易閃好多🤷🏻‍♂️ 我就係見好多和理非俾勇武叫走，佢地咪好聽話咁走囉，間接導致「將反抗責任比咗」前線

今日都聽到有人叫和理非走先
其實唔係應該有gear既走先咩？

拿
灣仔個陣係行行下前面話要退後
跟住就停
跟住就傳野
跟住向前行多兩步就又要退後

有時唔係唔想上前
只係唔想上前之後手足冇位走....

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

已經有唔少進化緊, 但始終好多打卡豬

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment